tap and go 苦主揮手區

1 成日登入唔到 (iPhone)
2 一次性密碼打岩又話錯
3 增完值無即刻顯示
4 一日只可以增值3000 但係過左12點後 即係另一日 仍然係顯示到達增值上限 無得再增
5 打極客服熱線無人聽
利申：唔係想唱衰佢 但希望可以推到爆po 等tap and go d高層見到 可以改善下服務質素

原來真係有人用

你講既問題一樣都冇

交網上行

我成日用 時好時壞

用尼網上購物

會唔會係你電話或者網絡問題？試下重裝。

我好耐之前用tap and go 去7仔買野，d仆街阿叔以為我呃人

未試過登入有問題，都係用iphone
用得無你咁大額暫時都十分滿意

話比master拍卡姐
初時出好多人都唔知咩叫tap and go 嘛

試過了

可能我太常用 我覺得一時時 有時用都幾順暢

咩野係tap and go？

我都想知 見到7仔有得買一張張類似點數卡嘅嘢

同信用卡一樣 不過呢張係畀錢之前入錢落張卡 但信用卡就係事後找卡數

姐係debit card

無你嘅問題
我張卡平時用呢交雜費同網上買野用

就咁7仔買張卡就得？

Yessss

完全冇問題

依家有無改善